比D臭閪搞過嘅入一入嚟

費事自爆所以借朋友帳開post
呢D人通常都係公認嘅8婆潑婦，生人勿緊架啦，但我又抵死唔信邪。以前都唔知咩事過一個咁既人frd過一排，直至有一日佢無啦啦憎到我爆，問過佢身邊D人都搵唔到死因或者搵埋D瑣碎到爆既藉口hea我。我已經盡量避免同佢有D咩衝突，但佢都係咁針住我，我一係佢前面做錯小小野就通街唱，搞到佢自己係聖人唔會做錯野唔會柒咁。慘在周圍D人又肯陪佢癲。
Bob叔無講錯，人真係恐怖過鬼，可以搞足你一世。有無Ching都遇過呢D人？唔介意既分享下

搞你啲咩又唔講

SC IG唱9我都不在話下，之後又係班到高小圈子針對我咁